大膽估計 下星期道指見28000！

尋晚抽升係最後煙花
睇日K已成雙頂
準備一個大崩盤千跌之日

由18000以上都係泡沫

Noted

留名bin c

thanks

留名待被鞭

noted with thanks

見呢啲post就知未升完

老師點睇2800

有風險，有潛力

都係個句
一日仲印錢 一日都未升完

見到你呢句就知升完

又係你個燈閪

清賣賣

你班仆街 成撚日笑條傻西

唔係仲有刺激方案？

出埋就差唔多

同意

啲煙花放極都未完

煙花 最暫 亦燦爛

屌你老母白卡佬都蝦

之後再上3萬5

本身上到
俾你燈一燈

估28000都叫大膽 我估18000添呀

係就好 比機會入場加倉

咁多係傻牛 又好難一棍落嘅
慢慢磨落去

28000係上定落呀
你中文定數學攞U呀

樓豬 雖然好撚想屌爆你 屌到你老母收皮
但見到樓上條戇鳩仔 真係笑左

做咩想屌我

清賣Mind!

change my mind!

Change my mind!!!
真。AFK

個個都當你發up瘋
睇嚟真

認真post通常都冇人理

道指唔跌你會派錢？

恒指就28000

推爆你條戇鳩仔

收皮啦

樓主就係change my mind 原祖？
搵唔番個post

唔係我呀

[認真系列 + 道歉啟示] 熊市已完

[認真系列] 股災到來

對唔住 樓主 誤會左u

樓豬都係一條白卡仔

推鳩爆樓豬

Gchi, push

拿拿聲去CFD度楂返手先

喂 巴打 你好串喎
留意咗你好耐

輸死你呀仲CFD

HI 淡友

點解呀巴打？

你個屎忽好正

真係好大膽

Hi 屌你老母樓豬

狙擊9

屌你老母 仲有兩日呀 驚西咩

樓主傻淡

成日Jer住晒jm9 -,-
股市唔係升就係跌㗎啦

跌你老母 未見過跌喎

傻淡同大膽無衝突

多謝樓主推介，
尋晚執返百幾2百點
（倉已平，之後任你點up）

唔洗客氣
幫到你 我都開心
祝你贏到年尾

要落都冇咁快啦
轉倉，年結
會跌既，等下應該有

推到樓豬落地獄

Change my mind!

你日日狙擊攰唔攰

屌你老母 我等緊28000呀屌你老母
係唔係想隻秋？

淡友可能會遲到 但從不缺席

係就好

今晚就股災啦

?????

股災可能會遲到 但從不缺席

睇埋今晚

股joy

最多咪遲到

匯豐派息呀！！！！！！！！

勁呀 咁都俾你預計到

係有料既

人有幾大膽

樓主好能燈

清賣賣!

又關我事 靜啦
一陣人地以為我燈

binc

樓豬死撚左去邊呀

依家一定係28000

都話下星期

又下星期 我屌撚爆你

求續下星期

永續下星期

!?!?!?

鞭屍時間又到

Change My Mind!!!

續咗期啦
每星期自動轉倉

我屌你咩仆街樓豬
我跟撚左你呀 屌你老母

圖都冇張

係

如無意外應該今個星期到了
除非有意外

!?!?!?,!!?!!??

樓豬？點算？

s&p 28000?🤣🤣

今個星期都未完 咁快又狙擊

恒指都得

早晨樓豬

你係未來人？！

唔好話28000......
29800都好似閃過一下咁多

想逼死傻淡咩

40000啦
仲28000

Bin 定先

Dllm 又要bin c

WHY YOU HERE

!?!?!? 屌你老母

早晨

星期三了，仲爭2000點

28000呢

同你個名一樣姍姍來遲

你班連登仔咁得閒日日狙擊

早晨 樓豬會唔會清賣邁

終有一日會跌
最多咪永續下星期

跌你老母咩 跌左去邊

跌你老母呀

樓豬 我屌你老母呀

樓主 最近還好嗎？

續期下星期特此通知

又狙擊

仲比人鞭緊屍

續咗期啦

咪跌緊

跌啦跌啦

樓主記得多謝麵神

利申：重倉OXY BABA俾大户狙擊 今日預計-5%

深情告白:
咁多位支持者, 當日睇見呢度風氣日下, 自告奮用, 用預測股市吸引大家學習技術分析,可惜都係中左奸人計, 激將法, 我唔返公司, 係房諗左好耐, 知道重有一班人唔希望呢度比劣幣驅逐良幣,so I am back now. thank you y'all.

逼死傻淡咩

屌你 樓豬你硬鳩架 呢句都唔知係咩

唔係羊巴咩？

仲係唔係28000見呀

總之下星期28000

屌你老母 仲下星期
2021 都黎緊喇屌你老母

下星期真係28000喇
否則續期下星期

比多次機會你
恒指定杜指28000

今次杜指轉撚埋登

!?!?!??!? 出黎啦屌你老母

樓主輸死未

ALL IN 造淡PUT 啦

cls 龍市嚟

你又乜鳩野龍市呀屌
傻撚左呀？

尋晚道期咁樣插落去
收市都倒升
大奇蹟日嚟喎

樓豬 好耐無見